核彈都唔割 但阻記者 阻FA 一定割

核彈都唔割 但阻記者 阻FA 一定割

813機場出真槍